AirPods Pro 討論區 (6) - Feedback 2B588 ANC

AirPods Pro 討論區

AirPods Pro 討論區 (2)

AirPods Pro 討論區 (3)

AirPods Pro 討論區 (4)

AirPods Pro 討論區 (5)

常見問題Q&A (持續更新)

Q: 點樣睇Firmware係幾多？
A: 設定>一般>關於本機>AirPods Pro

Q: 最新Firmware係幾多？
A: 2B588

Q: 點解2B588個ANC廢到好係冇開咁，係咪壞左？
A: 唔係，之前Firmware有用家feedback ANC太勁，搞到頭暈作嘔，apple用今次更新改弱

Q: 可唔可以feedback比apple
A:

Q1: 點樣更新AirPods Pro？
Q2: 一定要Case叉住電先可以更新？
Q3: 一定要Wi-Fi先可以更新？
A1: 只要閂蓋後AirPods Pro放係iPhone/iPad/iMac一隻手掌範圍即可自動更新
A2: 唔洗
A3: 唔一定，Wi-Fi/4G/LTE都可以更新

Q: 點樣避免更新到最新Firmware？
A: 用完放落盒閂蓋前離開iPhone/iPad/iMac九丈遠
先熄藍牙、Wi-Fi/LTE再閂蓋

Q: 想買applecare去邊度註冊？
A:

Q: 想知道保養去到幾時？
A:

Q: 唔想上網買applecare，可唔可以去applestore搵精靈搞？要帶啲咩去做？
A: 可以，比AirPods Pro S/N精靈就OK

Q: applecare係由買AirPods Pro果日開始計定係買applecare果日開始計？
A: 現時apple轉左計法，之前係由Activate AirPods Pro開始計，依家係買applecare開始計
例子: 2019年12月1日買AirPods Pro，applecare有效60日內購買，2020年2月1日買既話就保養就去到2021年2月1日

Q: 點樣控制AirPods Pro？
A: 㩒一下：暫停繼續播音樂/接聽電話/收線
㩒兩下：下一首歌
㩒三下：上一首歌
㩒實：轉換ANC/關閉/通透模式

Q: 點樣可以改㩒實轉模式？
A: 設定>藍牙>AirPods Pro感嘆號

Q: 點解AirPods Pro好難拎出嚟，有冇教學
A:

Q: 成日講棍棍棍，咩係棍？
A: 棍即係棍波，人手訂

Q: applestore通常幾點會放貨？
A:

Q: 點樣可以增加棍即日pick up既機率？
A:

光復香港 時代革命

光復AirPods
還我ANC

feedback到Apple回應為止

有冇ching有興趣一齊訂 自製殼？
12月3之前做緊七折，大約$8X
5個起 免運

Lm

由第一代換左做pro幾日，最大改變就係搭黨鐵果陣開到一半音量都好清楚聽到音樂，第一代果陣開到好大聲都仲係得d風聲雜聲，再開大d又耳仔痛，變咗出面d人講嘅擴音機開心share埋比隔離d人聽

mk人多車多嗰陣，對方話聽到我把聲細咗，同收埋背景雜音

之前22號等送貨太耐cut左單
要等佢耐先退得返落信用卡？

好耐無開過apple health, 原來airpod有得track audio level

唔會update架喇

琴日新買但無CHECK 個firmware 版本, 覺得效果幾好
今朝起身一用覺得個效果差左好多, 一睇個版本已經係2B588

Apple撚屌者
好似Sony咁比人自己較ANC幾大咪得囉
睇佢有冇心做根本

Btw,個豬仔套係邊買?

其實呢個po唔係AirPods pro討論區
係588圍爐區至啱

carousell 見到有

買左AC+ 都要有返個有扣嘅套先穩陣，冇扣咁圓咁滑手跌左真係AC都蝕埋啦

快啲出更新la

有無人帶住airpods pro聽歌睇youtube會想嘔？

冇事
不過好奇想知淨係睇YouTube先會？其他網睇片會唔會

其他片都會，開左nc非常明顯，off都搞唔掂，要直情唔帶先得，已經出理2、3次咁既情況

ching 你個套係邊到買呀？

屌佢老味，我買就係因為佢夠靜音，原來佢改變咗呢個好處，回水呀！

光復AirPods Pro

airpod2 有冇得一齊整

點解我個airpod pro 係0b896既原廠唔係應該2B584?琴日係士多買的

NC 效果係咪 576=584？
追完post就知588 嘅就等於無
Report 爆佢

我仲想話賣走wf1000xm3換airpods pro

想問下2B576呢個ver.係咪都neft左個消噪？
同之前係士多試有好大分別

仆街
真係集體叫Apple要回水
cls 聽到好撚燥底

點解外國人覺得無問題
外國靜啲咩

原本想買，比你地講到想買第二隻

樓主不如置頂條report link啦

繼續report

CWB街邊車仔檔

求問想刻字係唔係一定要係APPLE買個陣request，係第二到買完之後拎去apple門市仲有冇得刻

有無邊到有現貨買？

好似係app store訂先有 仲要係揀送貨先得

Feedback Link

睇Reddit好多人唔察覺係FW問題
只問not working覺得硬件問題

屌啊
有冇得feedback啊

Link已置頂

點解衛訊百老匯長期有貨 個豐澤成日都無 想食埋個信用卡回贈

夾埋架 食飽晒炒價同會員先

自從up左588之後成日喺街會懷疑冇開anc,
正仆街，有得退我即刻退左佢換返ap2, 而家個anc係垃圾級，仲要個通話真係比ap2差少少少少，真係後悔賣左ap2

有無feedback sample ？

仆街
我放左佢換呢隻
一換左罪大即刻改善xm3
除左講電話同戴個方面
應該好返過ap pro

Airpods pro 苦主區

打中文都可以
主要話佢更新後降噪大不如前
感覺比佢哋欺騙左去買

但我覺得講電話都幾重要

同埋airpods舒服啲睇落

可恥

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

屌又無得棍

有無固定咩時間有得棍？

想問個firmware係auto update?
點知避免到升588

睇第一個post啦

係自動更新
老實講，當你知既時候有機會下次用已經更新左

同第1代比，覺唔覺個盒電量無咁襟？

覺
用兩用就冇曬
唔知係咪因為pro耗電多d

係 本體兩邊粒電已經大咗一倍 都係倒水

想問下 四月中買左airpods 2
依家仲keep 住有條坑係到
去返apple 會唔會同我換新？

佢個消噪設計到三段式可調較咪滿足晒所有人囉，但Apple套營商哲學係幫個客安排晒所有事，有時係好，有時係壞

邊個位有條坑
影張相上嚟睇睇

可能有啲人覺得較ANC強弱都嫌煩
索性改到唔強唔弱

認真問
而家入airpod2 定 pro好?

咪又係個接駁位 兩隻都有

始終都要慣下個好似好大壓力個感覺

一開降噪果下好唔慣

長期keep住果種'喺高空急速下降然後要打個喊路先釋放到耳仔'嘅果種感覺

岩岩入左重諗住有得簡up唔up

用緊2B584

依家係咩Firmware

強弱應該唔洗成日較啦，你接受到咩leavel咪fix死囉，問題係佢肯唔肯開，正路係要開，每個人接受程度唔同，好似音量咁，如果冇得較音量，fix死係而家嘅50%會點

588

584

夠錢就pro啦，始終有機會會再改個ANC

以而家ver.嚟比，ap2通話會好少少少少，但聽歌係pro會好d

靜既環境其實可以開細d 會舒服d
搭車先開返大

588都Keep住高空急速下降感覺
584咪頭暈身慶
BTW 冇用過584好難比較到

如果你覺得584 ANC太勁搞到頭暈作嘔咪升
#1 有講避免更新588方法

Whatsapp錄音好弱
有少少後悔

Arrives 4/12-11/12 到今日仲係processing
等咗成個月

刻字

唔知點解AirPods錄音好弱，AirPods Pro好似仲衰啲
碌抦短唔知關唔關事
但反而Powerbeats Pro又冇事喎，真係R撚晒龜頭

我又冇咩特別感覺，之前夜晚喺屋企開連風扇聲都mute埋好正

靜我直頭閂nc

今日超大風,開左anc 都好大風噪

其實Bose Sony 果d ANC level 可以自己set

唔明點解Apple 唔比set

Btw 想搵皮airpods pro 套

NOMAD好似又未出airpods pro 套

一樣 04/11落單 刻字

唔想升級係一個步驟：先熄藍牙，後擺盒
繼續撐584撐到下個更新

係
到收到個陣先發現anc廢又刻左字真係揼心口

幾靜都有d背景聲
由其用完pro先發現原來平時聽慣左咁多車聲人聲

如果佢唔係自廢武功
成件事好amazing

1010 csl都成日冇貨,因為仲有張一千蚊coupon,想用埋佢

棍左幾日都未棍到今日去左1010訂，話到貨打電話比我希望聖誕前有，想當聖誕禮物送比男朋友

我都係
唔知幾耐先有

可以呀
夾埋過50USD就可以
計埋你 依家有四個

唔知點解AirPods/pro WhatsApp錄音同無用緊耳機果陣係無咩分別，都係要拎住部電話哄埋個咪度講嘢先錄得清楚

呢條坑我開箱AirPods Pro都有
到時你換新都係有條坑

2000又無棍

電話app 通話ok
whatsapp/telegram 錄音好細聲唔得
有無人識過whatsapp/telegram call 有問題？

其實通透模式有咩用
開咗仲嘈過我乜都唔開

啱吖
條坑粗到hihi

唔洗嘥氣換啦，隻隻都一鳩樣架

通透喎 俾你聽人講嘢 聽廣播
我自己通常除咗佢仲快

我覺得好似放大咗啲聲咁

放全新 1950

換左我家姐對584

即刻巴士靜曬

宜家好小心用

放盒前熄藍牙

充盒個陣熄電話

好麻煩

咁唯有得閒了下

係會放大

有冇人轉app store戶口會唔見左個airpod？
即係我原戶口>jp>原戶口就會唔見左要pair過

我買apple嘢個Apple store會知道我擁有咩產品，點解買AirPods Pro係冇？

因為你其他product係會login appleid
AirPods Pro 冇得login

AirPods 1/2/Pro、Powerbeats Pro、Solo Pro我都冇顯示，淨係iPhone/iPad/watch/iMac果啲

依家搭巴士傾電話，對方永遠都聽唔到

講大聲D

係咪要唔好開嗰個anc功能
明明就咁錄音嘅時候係好正常

已經好大聲喇喎，我唔想成架巴士都聽到我講咩

搞唔掂，個降噪真係廢左武功🤮

當你對耳機聽到20%先叉，放入盒充扣20%
以前既airpods1都係扣12%

之前未用完AirPods 今日第一次用 想問下正路係咪一開蓋就會自動connect? 唔洗㩒任何制？
我次次都要禁入藍牙手動connect

好似唔多見人討論音質問題
細佬玩開有線耳機 但最近想轉玩無線
想問airpods pro既音質大約可以同咩model既有線耳機比較

你去靜嘅環境聽earpod咁

錄音有問題 好嚴重影響我用
冇理由要我打字呀屌

明明AirPods 冇咁既問題

應該700蚊左右級數 我斷估
我有隻um pro 30 同im50
Um Pro 30 動鐵 中高頻清到無得比 樂器分離 bass 量一般
AirPods Pro 啲聲好似好遠咁 樂器唔算話好清 bass 量唔錯 啱啱好 啱聽pop song
IM50 印象中較朦 bass 重

用到咁麻煩...
如果有AW嘅人咪冇得熄BT

高手

唔同性質
果種方便方便到我願意放棄音質
用左AirPod pro後對ve5同vx冇再拎過出街

Same here 實在唔想再連兩條線
俾我揀 我點都係揀拎對Airpods Pro 出街

你地Whatsapp 錄音work唔work?

正常係同有線earbuds一樣
戴上耳就用到，唔使㩒掣

有無巴打放左入盒仔 兩隻其中一隻叉唔到電?
第二次發生呢個問題

呢個理由會肯換咩
有隻一代下個月尾過保電開始倒水
如果呢個理由得我都想換

又冇棍

希望快啲有更新雖然未試過之前有幾勁
但係都唔想有無開到個分別都不大
琴日先買588苦主

琴日全日都無，今日唔通又係咁

未去到有開無開都無分別

咁岩我都係用緊Um pro 30
不過未到發燒友音質的確係預料之內
要同方便同實用性做取捨
不過都唔想啲聲太衰
多謝巴打分析 今日去試聽

Ching願意放棄咁多
不過有線其實可以照袋出街
有時真係想聽歌果陣用

本身544，琴晚拎去叉完電，今朝開變左0B880. 但聽落感覺冋544差唔多。
有無人試過？

我都係咁
好麻煩

啱啱棍到兩隻Airpod pro

想問而家walk-in係咪唔會有貨？要博apple store放貨之後留貨即日拎？

本身用緊aviot te-d01d 琴日一用隻右耳死左 救唔返

Apple store 有現貨未？

我每個鐘都睇一次，都無
係咪唔準時放出黎架

我覺得係
0805/6 APM
0903 ST
祝你好運

IFC有貨呀喂

已經見唔到了

朋友之前講到開左好似與世隔絕咁

588差到，我喺緊馬路邊行過以為自己冇開消噪

坐巴士好似無開咁

苦主們希望快啲有更新啦

我0800都見唔到有放貨，以為唔會有。
之後再等多陣，0803棍到一對(cwb)

係差左好撚多 屌連office冷氣聲都隔唔哂

我都想棍到cwb

原來係你棍咗cwb 個對

想問下棍咗之後係咪一定要即日拎？

有巴打好似話唔洗

棍到之後會有EMAIL提醒最遲幾時拎
之前日日收5點有14日時間拎

今個星期無放題

.....

沒有比較就沒有傷害嘅

有冇巴打聽聽下好似左右耳大細聲唔同左？😨
放返落盒再拎都搞唔掂

未過保你去話電死左都可以換

想當年我隻1代等送貨等左6星期，就過保又未出2代電又死左拎去換，開頭佢話ok, 但一check佢就話啱啱過左保，佢睇返係計我購買日期...最終話我要加錢

無比較就無傷害 事關我好耐無拎隻um pro 聽
所以一拎Airpods Pro 上手聽已經幾滿意
Overall 算幾平衡嘅一隻耳機

但你如果聽慣咗有線 Airpods Pro 係點都差咁啲 但我會話接受到 同埋會願意捨棄音質換取方便

講真
差好遠
不過方便性嚟講贏其他幾條街
真係取舍
我成日都認為
真係要用心聽歌嘅唔會用airpod或手提
用airpod 嘅都唔係真係要聽歌
俾啲聲音自己姐,令自己冇咁孤獨
用嚟喺碎片化時間睇YouTube 真係冇得輸

訓醒已經被升了

我岩岩聽聽下都覺 reset左無事

屌啦其實有無得棍架，幾日呢段時間都無

沙田同廣東道都出左十秒

屌你頭先廣東道有
禁去比錢個下又冇左

我棍到沙田啦
原本見到尖沙咀 我方便啲但俾唔到錢 唔夠其他人黎
再load沙田有就擇沙田

一樣

岩岩我見尖沙咀，沙田，ifc都有十幾秒可以棍，不過好快就無左

呢個時間係咪唔洗再f5 睇有無

屌，有無掍得咁撚快

原價賣兩隻 可以一齊 6點一齊IFC拎

check tg

Sent check tg

棍到今日係咪聽日先拎都得架？

Email佢有講幾號之前可以拎

好似幾好返啲
唔該晒你

Walk in係咪無咩機會買到?

想問下有冇人平時齋聽歌就無問題，但一打機+播歌D聲就會斷下斷下?

你係邊部機？iOS幾？

呢幾日次次準時棍都棍唔到，不過琴日去1010訂完，今日就打比我話到貨各位巴絲可以試下

絲打好波呀
你男朋友等您送AirPods Pro好耐啦

唔係淨係音質問題
係對於成個ios果種高度配合,通話,聲音操作等
而且我拎耳機意味住我要拎多部dap
簡直係十級麻煩
再者係街你幾靚聲都未必聽得足,所以d貴耳機都放屋企用了
airpod pro煲下佢其實出來d聲都唔算失禮

另有巴打講起機身條坑
其實用棉花棒清理下就會乾淨返晒

你電死咗意思係成隻用唔到定倒水電

宜家係13.2.3
對上果2個正式版version都有同樣問題，諗住AIRPODS/IOS更新完會冇事，但都係咁
已經RESET左幾次AIRPODS

呢排唔知做乜鬼買太多耳機
AirPods 1/2/Pro、Powerbeats Pro，連Solo Pro都買埋
搞到依家反撲歸真想拎返DAP出嚟駁Solo Pro Fing歌
不過部DAP已經係考古級限量真紅VentureCraft Typhoon R627，Solo Pro冇撚埋3.5mm，又要課金買Lightning to 3.5mm

絲打係邊間訂，我去黃金對面果間問，佢齋話"無貨"、"無得訂"同"唔清楚"，係咪因為我有柄所以唔鬼理我...我都係用1010...

未必關耳機事，我覺得iOS 13問題，自從佢多左功能叫分享音訊之後冇好過

我有柄

都多巴打祝我好運收埋等到聖誕正日比個驚喜佢

本身都唔覺降噪弱左
點知搭巴士就feel到幾明顯弱左
幾時先比人自己set強弱anc

我係機場個間訂架，荃灣個間都有得訂，你都係用1010既話可以打去171010，私人助理熱線幫你聯絡屋企附近個間門市

巴打都有同樣問題?
一黎料果陣D聲仲疾過以前公開試考LISTENING

我day 2去apple store試係好勁 不過本身indoor又唔可以作準

之前用Xs Max iOS 12用AirPods 2/Powerbeats Pro兩者擁有H1晶片都冇事
換左Pro Max依家行13.2.3用AirPods Pro就間唔中疾下疾下，要暫停首歌/重新連線先解決到，雖然唔係成日有呢個情況

同埋士多本身冇乜連續性既低頻噪音，現場試完10個9個都會比錢，點知就中晒伏
BTW 光復AirPods Pro

希望遲下新FIRMWARE可解決，咁聽歌法都幾冇癮

我同佢講係用唔到1個鐘就冇電，當然吹大d，但佢只係求其check下，試都冇試就話airpod冇得整，只有同我成隻換

啱啱去apple store試左FW588開左ANC唔播歌我諗隔到七成現場聲

室内不能作準，出到街/搭車你就知咩事，或者你未試過舊ver.就唔知係有幾大分別

唔知apple會唔會出返個選舉比user自己set

真係好明顯嘅分別
本身可以隔走晒Office嘅冷氣聲
依家開咗anc都仲聽到少少

apple store揀送貨有冇得cut單？棍極都冇分分鐘等一個月仲快

原來可以預留,我問完冇貨就走. 今晚去一轉先

一日未寄出都cut得
我原來都係禁郵寄 十一月中禁要十二月頭先有
之後見原來咁易棍 就cut單轉棍 即拎

唔該晒巴打，下個禮拜去換

新入手我個人幾滿意，方便同配合程度比其他wireless高幾班

幾時先有大貨

又幾靚喎衰鬼

唔work

邊度買??

[url]淘寶野 35蚊[/url]

不過後面好似怪怪地

唔係喎，幾襯

你指開左條罅?

我唔覺588 ANC有差左既🤣

見好多背面都係咁
無論係卡通定清水套

兩件頭既？

Yes

買左兩款，用邊個好

因為airpod真係冇得整

用咗幾日又真係覺佢好滑好易跌落地喎，有冇皮套介紹？

我等緊Nomad

個較位要留少少罅, 唔係一開好易頂起個頂, 特別係d用料厚

有d 薄的就可以做一體, 但都會有少少罅位

個耳膠點可以易D 除？
除到個膠邊位有少少爛都除唔到

問過話一月先出....

美國就一月左右，美國以外地方要再遲些，
到時上官網買算了

乜香港有鋪頭賣佢架咩?

有，灣電已經有兩三間，香港有代理的

想問有無人知衛訊有無貨?

所以pro點都要加AC+

係
其他我從來唔買ac+

仲有apple watch都有
其他products就冇加喇

nomad 同catalyst 都係一月出
spigen 就12月有

【銷情火爆】AirPods Pro 大缺貨 下一批要等明年

尋日訂仲係4號到貨，今日一跳跳到7號

睇嚟棍都冇得棍

美國嗰邊都要出年有下一批，香港更加唔洗唸
農曆新年前都唔知有冇大貨

有冇人知Verbatim 10w fast charge 嘅Qi無線充電器點解差唔到AirPods pro

AW抵加
加咗之後AW1換AW2

唔小心比錯左負評3.5換Lighting唔係iphone盒到有埋既咩，定係7以上已經唔包啦？

8點無貨

7:45廣東道有少量

去細舖買係咪都有保？舊嗰個打咗柴，唔想等了

點解你會覺得冇

咁飄忽

因爲未喺細舖買過apple嘢
撘單想問埋smt係咪有得訂，係咪要walkin問

上YouTube 見到華強北產AirPods 2
竟然可以設定埋左右耳 double tap

屌 唔知乜事 今朝出門口果陣發現著唔到
以為無曬電 番到公司叉電又叉唔到
琴日仲好地地

有無ching棍到2部
放一部比小弟呀
棍到想死

早買早享受 兩千蚊野 當有4%回贈都只係幾十蚊

上星期去門市問有無得賣，佢話有但要訂貨，聽到要訂就走咗了
棍好似仲易買

星期一開封係544
今日用變左588

坐巴士聽歌開NC , 唔覺有咩分別。

如果有細路喊，兩個版本都隔唔到

有兩隻現貨
Apple store

@haha1118

係咪冇得棍？ 隔一個鐘去睇都冇

而家連指定時間都未必有

台灣20號開賣
我估有貨都應該都比左果邊巨貨先

一陣兩點都冇既話棍波遊戲應該正式玩完

原來台灣仲未開始賣架?

見到IFC有左十秒

銅鑼灣同尖沙咀都係十幾秒

又無

點解沙田同apm都冇

我一撳入去就冇咗, 1秒

想問仲有冇walk in

你地2pm禁入去見到？ 我2pm見到無棍

痴根，仲難搶過iphone
我淨係見到ifc 3秒都唔知有無

係

台灣Apple野不嬲唔係首發
[member]好快香港都會變成咁， U see apple arcade[/ member]

齊來擁抱大媽區，共享支國人榮耀

到最後走咗去細舖買 貴嗰50蚊就算了
不過佢好似話準備加價 唔知特登講畀我聽定點

arcade 反而台灣已經有

當年homepod都係

點樣可以Walk in買到..

AOS 顯示要一個月後先可以 Pick-up，係咪真係要等咁耐？

明明 9 月新 iPhone 都已經唔使等，而家又還原基本步

我棍左成日都無呀

我棍咗3日都冇

上星期日日都放題，個倉應該清得七七八八

笑撚死，早幾日放題開十幾分鐘冇人棍，一有炒價成班炒家又叫春棍唔到

想問下係咪一陣8點都有得棍
想買聖誕禮物比自己

係咯，勁正. 望到叫個朋友買，佢慢慢行到返公司，都唔急俾錢. 😂

唔想等最後係細鋪買左

唔係話除單邊時，掛耳個隻會自動轉通透模式咩

有一日誇張到朝早開始hold左幾個鐘，好似TST鋪

係呀，廣東道. 好似星期四/五。

想問一下,細鋪買airpods,如果個保養維修,係點搞?
係唔係都係約天才,但要拎張單去先整到?

上星期九點去到十一點都仲有貨

炒條撚咩

carousell賣2000大有人在，棍都係為慳4%

總有人今個星期先想買，好似你咁兩個月日日睇住有冇貨先係炒家啦

咪係，我星期六兩點鬆啲㩒入去，慢慢改apple is 同地址，用埋apple pay都棍到，一個鐘唔駛攞埋貨

開到盒嘅話，pair後睇bluetooth/volume嗰度係普通earhone icon定airpods icon已經得

唔該咁轉位巴打
一齊feedback返個anc

大貨到 任買

已經無曬

吓！甘快

快撚到

一分鐘

肯定冇last到1分鐘

咁突然

又miss左😞

咁多貨

我前日打埋個地址先比錢都有,睇返真係好彩

幾靚，不過貴

上星期三7點開 我揸住車慢慢入完資料
仲諗住尖沙咀定apm 洗唔洗加野
7點9個字先畀錢

成個星期都係入去望下揀邊間，係度諗做乜多貨到咁

平放AirPods Pro 因為自己唔岩戴降躁耳機 會頭痛今日買既

Tg?

點解我個隻一買返黎係0B896

Apple care 真係抵到爛

唔洗比錢？

咁快要整

點先棍到呀 成日不定時放貨

壞乜野要整

應付金額：0

iOS13.0 到目前為止都完美prevent 2B588 update

不過我唔敢拎黎connect行緊13.2以上既iPad

轉個頭已經變左2B588

其實唔買apple care 都唔駛錢整啦頭一年

佢換新係咪好似iphone咁翻新版？

應該冇翻新，AirPods Pro老外拆解冇得維修，成隻換

除非係連盒換
因為雖然 airpods 每邊都有自己一個 serial number
但耳機、線、耳膠本身以成件產品嚟計都只係 parts
唯獨個充電盒先係主機，所以只有換充電盒先會轉 serial number

唔關事，因為係質量問題所以就算係原底嗰一年內都唔洗錢整

2點個轉係咪冇出到黎

你隻耳多油污糟姐

棍完係咪要即日攞，又可唔可以搵人攞

想掍一對俾女朋友自己落樓下士多攞

自己根本無時間去

唔係，有個限期比你去拎

又揾呢條坑黎講
1，2，3代都有啦
算撚數啦

2點 7點 8點 都冇放
棍撚咩

ifc,tst,st秒出秒收

真係有放咩
影都見唔到

Ifc見到 禁到信用卡俾錢又無左

得3秒，7:59-8:00st/ifc/tst

我隻個anc都怪怪地,好彩有買applecare+
都諗住去問下
你係walk-in定預約的?預約d時間西到不得了

係咪又有人用bot

用左兩個星期, 越黎越多問題
NC廢左唔再講,
有時長按會轉唔到NC/Tranparency, 要放入盒一陣完全斷線再拎出黎先得
今朝拎出黎用戴左上耳話有一邊未戴, 開唔到NC, 放入盒都得, 趕住出門口照戴, 一邊Tranparency一邊Off, 戴左一陣又通返話我戴左

誠收AirPods pro
Firmware 576二手或全新都可以
Thanks.

點樣怪法呢？

呢排隻右耳成日都接觸不良，放入盒叉唔到電有冇巴打都係咁

依家D 576 版係咪好舊Ps3 時代咁 fw低就可以賣貴幾舊

高收

咁岩day off左搞其他野 所以預約左下晝

想問依家全部新買都會變左2B588?

單邊果陣你手動轉透明mode
下次再變單邊就會自動轉

一定有啦，仲有幾分鐘準備秒出

又係咩都冇

最好笑係買完之後自己唔小心升咗

有少少左右唔平均

我個隻又係咁
咁我去唔去睇下好呢
Reset過已係

我都係
咁有冇機會係fw問題？
但係我換完又平衡返

點樣可以察覺到唔平衡

全新 收幾錢先😏

Tg

其實我懷疑ANC唔多唔少都會咁
之前Sony 1000xm3都有咁既情況,但有買applecare+咁梗係有少少事都去換下佢
不過play music果時冇乜問題,其實可以唔理
而且airpod pro唔開anc對我個人來講都夠隔音

都有機會係fw問題
至小我之前唔覺有事

就係轉新fw果排開始出事
係左邊 搭巴士果陣好似冇左anc仲要傳左d引擎聲入黎
搞到勁唔舒服

開箱之後影ga wo

你換左新？

我隻sony冇試過
同埋ap都係呢個星期開始先係咁

已Tg

skylover0127

換左單邊 上面維修張圖有寫

咁我一陣又去問下先
我都係右邊細聲啲

荃灣路德圍3有現貨

點樣可以棍到？

想買兩對連埋MacBook Pro分期

For 自己同女朋友聖誕節禮物..

條坑一摸就有汚漬

而家有冇門市係可以即時買到
去過apm果間話要預訂 一個月之後先有

豐澤幾時會返貨呢

尋日買air pod pro 今日就唔見個充電盒

有care 唔見一隻點計？一隻229？

唔見左而有AC, 好似700幾一隻

唔見左唔係Ac唔包既咩？

心動不如行動

咁多人都有問題應該唔洗apple care都會免費搞/回收

我真係恭喜你呀咁而家點

709

但online要成個月後先有
Walk-in又冇貨...唔知點搞好

耳機咁平就咪分期啦 急就食炒價買左佢

順手分期嘛

邊到有炒價買？

周圍都有喎 我都炒價入左隻 予期日日棍唔到不如俾多幾十蚊算

都啱 我周圍睇吓啲街鋪先

知唔知邊度有現貨買呀 下星期要買倒

打去城巴熱線報失 睇吓有無人執到
不過都預無可能會搵到
頭先約埋天才吧 準備課多八舊

精靈講過： 唔見單邊就算有AC+ 都係唔包

咁買左applecare, 兩年內，係未就算冇壞，都可以比二百幾換過隻新？

想問下街鋪買完係咪都可以去買apple care

可以喺online補買，60日內好似

所以準備俾八舊水

有買ac+?

無

有冇巴打邊間鋪頭好介紹 就咁求其搵間買驚唔驚有假嗰啲

知唔知會唔會出XL耳膠，而家L有時都會漏音

同求其實都係啲電訊商
但好多都冇貨

CSL定多咗部，有冇人要？可以夾時間一齊攞

灣巴買左solo未？有手足係月經118問solo

中原賣2599

大耳窿

等副廠出仲好

有ac卡都709，如果人為壞左先209？產品有問題係唔洗錢？

apple care 係保養，你唔見左就唔係用佢個保養服務，而係用$709 買過一隻

已經到咗可以攞

巴打邊區

旺角

Powerbeats Pro更新了2C48

新fw 個降噪廢左8成
梗係傳到引擎聲
你地心理作用呀？

左右唔同呀師兄

我都係更新左就變左咁
不過係右耳

邊位有興趣可以tg我，等埋我先去攞。

我都係

04Dec- 11Dec 嗰批轉咗preparing to ship

分別係邊？

想問1010 可以點訂？

未有明顯分別

我都唔想

還我真ANC

已經有巴打要咗

再次咩都冇
APPLE係咪唔諗住再放貨 定 3秒冇哂

可以每間舖每次得一部

慘過搶IPHONE

想問AirPods pro係咪全球保？
嚟緊去日本睇下買唔買到

no
日本都無貨

係全球保。

其實如果係蘋果訂送屋企依家話下年1月9，中途如果有大貨，佢會唔會提早？

唔會

感覺上連埋盒嘅電
滿電情況下用唔到24個鐘
個人感覺應該係12個鐘左右?
一日用兩個鐘左右,用5日度盒就得返1x%
當然,計埋走電情況
有冇人真係測試過幾耐?

訂多左個 有冇人要

2點會唔會大貨

本身上網訂左十號攞貨
不過揀左又一城
佢話貨已經到左門市，冇得改
要一月一(佢話)先有得攞

其實係搭正兩點定會前後幾分鐘

最好57-01狂loop

廣東道開左幾秒

銅鑼灣都係

入完信用卡之後冇佐
又冇得click cancel item

但比唔到錢

開得幾秒

cwb, tst加埋都無十秒

我棍左幾日都冇想要隻自用咁難咩

少貨到咁，精靈今個禮拜可以hea住等收工

岩岩係細鋪入左隻
584 開心使用中

入完安全碼變返一月又要取消訂單

岩岩襟到一隻CWB

啱啱都有？

超短時間
我同同事一齊襟佢都襟唔切

右耳+1

1月又一城開返喇咩

又一城開返果日如又被裝修，係咪下年11月先拎得？

巴打係咪得閒就開app睇下

一月睇怕都開唔到

邊度有現貨

一般都有幾個pattern
得閒就開仲難遇到

乜唔係8am 2pm 8pm架咩
你1500都有

咁on9

打上去online store插佢啦

上網訂比瘋狂cut單。。。

我上面講緊2點個轉

同一個account?

屌，我都係，我10月31號買，打咗上去3次都話冇得改，最後嬲嬲地cencel咗張單上網棍咗一隻。
建議你睇吓會唔會自己棍到一隻，棍到再cancel又一城張單，睇個勢又一城下年農曆新年都未必開得返

棍左幾日都棍唔到

我無開account

開新account會唔會好啲？

點知棍唔到 係棍都冇得棍
我到而加都未見過" 有現貨" 呢幾個字

今朝7.45有，秒收

見到幾次有現貨 唔夠5秒就冇

有無電器鋪有現貨？

IPHONE時期都未見過呢D情況

唔係八點先放咩

如果你上星期有留意現貨放題，你可能會睇到厭

我都等佢出左幾個月先諗住買 搶撚到而加

同最好用唔同卡

上個月訂刻字 終於開始送
係江西

臭西

點解咁小貨。。。

等下一轉放題

見到有人問唔見咗Apple care包唔包

諗緊會唔會買AOE算 而加咁等棍波都唔知今個月買唔買到

睇嚟Solo Pro又有更新
摺埋仲係已連線

我又係，但順豐只係話「快件已裝車」

幾時AirPods Pro再有更新

呢幾日隻右耳成日叉唔到電

屌幾時更新呀
而家每用完一次
都要忘記裝置先敢放返入個盒到
利申584

有冇人係放棄左棍波 要接受現實訂左下個月先有得拎

想問下條type c轉lightening 有咩用

叉電

又冇

都試左成個星期
一次綠色都未見過

而加就黎變隨機放貨 好心我一個半個咪撚拎出黎啦

你係咪仲棍緊

係
唔想等一個月

唔係用返平時叉iPhone 嗰條？

用得返

耳機難求 果迷必經階段

請問而邊度買AirPod 2 平，買俾老母用，老人家唔鍾意入耳式。睇過smartone $1099

棍左成星期too

記住買AC+，粒電肯定好快玩完，入面痴死晒冇得整，你去整佢多數唔整換過個俾你

刻字就算首賣訂都要等3-5日
睇住遲買嘅friend拎晒貨
我仲喺蘇州等運到

尖沙咀棍到啦

有冇人覺得升咗新fw之後通話好咗
雖然nc差咗好多...

屌 點棍呀 時間都唔定既

我由7點棍到7點8個人相信努力可以解決一切問題

禁爆部手機

哇 8點得1個APM 1秒都冇

尖沙咀都有
大約二秒

一諗起11月頭訂左又一城但冇得拎個種感覺就會想繼續禁落去
Btw唔會同手足割 又一城抵比人裝修

聖誕近了 上星期真係好易棍

認真一問 所以覺得ANC好用就唔上588？

連鎖店大部分都做$10xx
我喺蘇寧買$1088

我每次去到俾錢都無
入完第一次cvc佢又再跳一頁要儲存 咁就無左
係咪一定係咁樣跳兩次？

可能儲貨聖誕前果個星期先放大貨俾人送禮

我直接apple pay都唔夠快
岩岩見到apm，比緊錢又無左
再見到尖沙咀又係咁

日日咁捕好嘥精神時間，等大貨或者留意下呢個post啦，緊會有人報告貨源

我記得11月係由18號開始一路去到月尾都放題，到12月就停左啦，可能要等到12月尾先再多次放題

如果下星期再棍唔到
我去買sony wf 1000xm3算鳩數

買左 係咪無得加返ac+架啦？

60日內都可以買

唔該 ching

可唔可以用Apple Pay 棍?定係一定要用其他付款？

Applepay係咪唔駛入cvc?

唔洗

有冇人知要運幾耐 我嗰時仲要揀咗係又一城攞 好心急

又一城唔開你都冇得拎

禁到關節痛 捕住一禁成粒幾鐘

我問過佢又話會轉佢其他鋪

今日去apple store 換咗個新嘅
Firmware 576
通話同錄音都好垃圾

有冇人近排試過去genius bar 換過airpod pro
有冇得即場一換一

又無貨

以為棍到
點知佢自動改左去1月出貨
好彩有得取消

頭先cwb有，我入晒code load俾錢俾到一半話出錯冇貨

認命唔想哂自己心神
AOE左各位巴絲加油棍

你呢d散客 apple 睬你都傻
官方答案一定係叫你取消訂單，再落訂單其他舖拎

咁快放棄？

Ching會放嗎？

今朝突然順豐打嚟話叩我拎嘢
原來係airpods pro

舊你都要?
做咩咁睇唔開

我就係要搵576

錄音有問題,換咗都係一樣

呢方面我冇問題

我加咗AC+ , 放唔到比你,SORRY

唔梗要，你邊間換？

causeway bay

換個角度睇下
如果你屋企部電視被人偷咗
咁保養包唔包

姐係cwb有現貨？

點同佢講換，換全新就咁比隻你定係原封？

唔係.....

好哂時間同心神 真心禁到手痛
日日都要教鬧鐘起身 仲要唔定時放貨
IPHONE棍波都固定時間

點解我買完無收到訊息或者電郵嘅

genius bar

有冇想cut線
好過DHL唔打就踩上門
預人一定喺屋企

用緊AirPods 1 買唔買好

再唔係收對新淨xm3 用下先
有貨再換

SF 好多時都係唔打ga ja
唔好得幾多

係咪有巴打係csl訂完成功買到既？

Cwb 出咗一秒

點取消？我岩岩都以為棍到，點知改左1月

係app store取消

見到了，原來要等一陣先有，取消了
繼續棍

我啱啱都係咁
今日第二次啦
以為棍到

買隻airpod買到好似打仗咁 日日較鬧鐘準時棍 仲要棍極都棍唔到

都係嗰句 頭幾日任買

果時諗住睇定啲先費事伏 點知睇定啲睇定到依家

上星期日日都開幾個鐘任買

聽到地鐵車門嘟嘟聲是否正常

正常

決定買果陣已經冇得任棍

有無人試過差電剩係叉到一邊叉唔到另一邊

上星期諗諗下忍唔住棍左
本身都想等下先 睇定d
上番依個post睇幾頁見倒平時好難棍
即刻Apple pay畀錢

好多人係咁

之前放題又唔買

第一代已經有呢個問題,估唔到pro都會咁

自己落apple store試最實際

點解你哋要，又唔係Apple訂，下下話棍波門市拎
其實一早你肯online payment 嘅話已經送到你屋企

今日換晒成對連埋個盒
結果settings about入面airpods pro個serial 變咗1

你哋解決咗 AirPods Pro 無線差電會差吓停吓個問題未?

換左咩firmware?

2b588

個盒線圈細所以一定要擺到喺正嗰個位
郁到少少都會斷

唔關事

唔係囉
我belkin samsung 無線板都一定要擺到好正中先叉到
郁到少少都會閃燈話你知佢移咗位叉唔到

我用 Mophie 冇移少少就差唔到嘅問題
但有差吓停吓嘅問題, 已搵到解決方法

請問點解決？

差吓停吓係因為:
AirPods Pro case 個骹係金屬 + 你個無線差板電有 detect 到金屬會停嘅 function

解決方法:
1. 打開個蓋嚟差, 作用係拱起個金屬骹, 令無線差板 detect 唔到個金屬骹
2. 擺一張厚咭紙喺 AirPods Pro case 同無線差板之間, 作用都係令無線差板 detect 唔到個金屬骹

我試過打開係無斷
但我諗未必關事呀？
如果係detect 到金屬應該一放落去就會detect 到？

相信係 Chem 嘅問題
本身個金屬骹唔大, 初期冇乜影響, 但差一段時間後, 金屬被差到帶電, 令差電板更易 detect 到金屬骹嘅存在

無開

自膠 係 Physics

邊間換？

無線充 唔對位真係死症
所以有d三合一充板 要整個凹位比airpod
Testing data 最佳充電效能 都係用完美對位去測
所以apple一早預計到 先有AirPower 嘅諗法
雖然整唔到

咁Apple 都幾on9 wo
設計失敗wo

我用馬會送果個無線充電又未試過有問題喎
雖然驚充壞粒電 不過買左AC+

因為有啲 cheap 嘢冇防金屬功能, 反而冇事

我見過cheap到幾十蚊嘅淘寶野都有喎，放得唔好/有異物會自停喎

扲左同事個無線充電，同時叉iPhone 及 AirPods pro, 都冇出現過問題，可能佢塊係貴野，所以好D

根本唔係啲咩複雜技術, 成本亦唔貴, 係會唔會 cheap 到一蚊幾毫都慳咁解

可能本身塊皮已經隔咗
有問題嗰啲, 放張咭紙都已經 ok

點解Apple 會咁都計唔到

仲要係 AirPods 2 已經出現嘅問題
Apple 差咗係事實

Apple AirPower 聽講你放任何位置都差到電，結果解決唔到散熱問題，所以胎死腹中

Exactly

咁攪法要加個風扇落去

下個AirPods Pro更新應該係2C48
依家隻Powerbeats Pro/Solo Pro都係更新2C48

個ANC左右唔平均真係有問題唔係錯覺
頭先搵天才佢問都冇問就換咗對新嘅俾我
用新嗰對就冇咗呢個問題

原價賣兩隻 即場沙田一齊拎

係點唔平均法？

請問airpods 如果保養，需要拎d 咩上去apple 先得？

屯門SA月頭訂今日終於有email叫拎

利呻 月中已經棍到

apple野唔洗單

我用Mophie 7.5W，放喺個M logo 上面暫時冇問題

咁有少少野想請教，airpods 同iphone 一樣

都係activeate 果日開始計？

風扇摩打都發熱

SA係邊間?
我smartone 24/12 訂 都重未有

Studio a

乜smartone有得訂咩?

你都度左成年啦喎

27/12 沙田訂咪有排等😰

27/11 沙田訂咪有排等😰

係叉呀

Apple無線個關聯字寫充電
懶得打丫嘛

改下啦唔好習慣
佢書面語唔可以話佢錯

今日先係1010訂,預計要三星期

今日用翻AirPods 2
感覺幾良好

等唔到咁耐去咗ssp細鋪$2040買，今朝一早拎左去store度買埋apple care，買個陣都有d淆隻野係假

有 但係出貨好慢

我都訂左 好慢 無消息

仲未更新

一日未更新 用親都要堅持放盒前熄藍牙

但其實係咪可以即場上網買apple care, 入個Serial number就知真定假？

唔洗買都可以check

最後喺Aeon e-mall到買 不過要比多50蚊 有得分期 10日內有

你幾時訂？

已經缺貨

其實有冇機會8點walk in 會買到？

我個對間唔中都會咁
但重新connect過又無野
你有無都會咁？

唔敢update

換過新嘅ching係咪真係拎盒賣街嘅全新俾你
吱唔係iphone咁換過翻新？

前三日見到突然有 買完出返嚟已經無哂

Apple係咪無晒貨

係咪好多日都係貨

你講壞咗去換果d？
佢應付係spare左d全新parts
壞邊隻就換果隻

無*

睇黎今個星期都係貨源短缺

充電左9個鐘，耳機充到100%，盒只充到70%

大家有無呢個問題？

問左衛訊有現貨 但要會員

有無人都係講電話收唔到我自己把聲？

無線差？
正常有線一個鐘乜都差爆

都幾撚慘 左S右L 左耳都係會緊

無線都唔會咁吧
除非你放唔正

第一次用airpods, 想問係咪應該加AC+?
因為之前都有買ipad同iphone既AC+但係完全用唔著

SA洗唔洗爆盒

可唔可以叫APPLE 回水
明明係貪佢降噪勁先買, 仲要係APPLE STORE 試係好撚勁
買完返黎貨不對辦WO 而家
而家搭車都懶得拎出黎聽....
出面噪音加音樂聽到個人好煩

留名

師兄，問左邊一區既衞訊？

又夠鐘棍啦

依2日1隻都無

右邊耳仔三款耳膠都唔啱size

真係咁差？我仲打算買。

利申： 用緊sony Wh-1000xm3

有xm3其實唔洗買AirPods pro
個人感覺584隔倒8成
588隔倒3-4成

XM3 傾電話可以嗎？

No

求借衛訊會員

點解可以咁耐都無貨

巴打點解想換？其實我有時仲諗緊xm3定airpod pro

因為台灣開賣
比大貨台灣

有隻旺角studioa呢2日攞有冇巴打要？
同你一齊去攞但要捐$100去星火

用線充呀，都唔知點解充咁耐
拎去整係咪即刻有得換新

我係WH headphone, 唔係WF豆豆😁

呢刻仲係584 有無辦法避免更新

#1 有講

Same!

準備俾apple撚多次

我想問咁樣聽日有冇得拎？
定要再等佢send email

等佢再send email

你幾點棍到

Sorry 唔係棍
係之前刻名

餓下先矜貴

巴打件貨有無早到左？定一路都係寫聽日送到？

早咗3日
之前係寫13號
不過仲未收到email可以拎

琴日訂 要去到21號先有貨
想問會唔會提前有得攞？

認真問
而家入XM3 定 pro好
好苦惱

巴打邊到訂

我新入手冇耐，ios冇升13，再check過pro個版本係1.56.1，係咪要ios13先用到2b584,588?

Airpods post問D咁既問題

巴打tg:

Apple真係一隻都唔放出嚟

性蛋節多人買

儲貨？
等性誕一次過？

師兄，我噚晚換第二條線充就快番，不過最初慢果條一直都充開iPhone，都好快，唔知點解...你可以換線試下

巴打下次記得serial number 要打格
我都係584 一路冇升
無論用唔用我個盒都放褲袋
冇電就無線差,電話放開小小就唔升
不過要穩陣就跟#1好啲

Airpods post, 你都係想人地答 Airpods 姐

XM3啦

啱啱送貨到咗
version 2B576 nerf 咗ANC未

光復Airpods Pro
還我真ANC

仆街
朝朝早坐巴士聽都好撚灰
真係0降噪
屌唉
灰9

仆街588左

而家啲假野好似連盒同機身sn都用埋真嗰啲，可能開settings先有真sn

Solo Pro更新完2C48都衰埋，屌佢老母

AirPods Pro下個更新應該係2C48

14:00冇開

Solo Pro NC都弱埋？

係咪儲貨等聖誕大放題

連Solo Pro都閹ANC

2B588個NC食咗屎啊?

灣巴試唔試埋studio 3 個NC有冇事

keep 住feed 佢老母

我冇Studio 3 Wireless，幫你唔到

用緊588但我覺得個nc ok

到有得買

想係豐澤訂貨都無

原價定炒價？

自己睇啦 有payme優惠-50

木耳表示幾好
無比較就無傷害

仲唔快啲鳩衝

已訂

好掛住584果陣一戴好似隔絕世界果種感覺

一帶就入Zone

其實會唔會係NC太勁會傷到耳，所以先改弱？

比用家調整強度咪算
依家同普通入耳式無分別
聲又唔係靚 通話功能又弱過以前

講電話係咪好差，差過airpods 2?

用L耳塞都成日想甩可以點算

有可以L碼太大入唔晒耳道，試下換M/S

11月頭訂左AIRPOD PRO係又一城拎，STORE寫12/12/2019可供取貨。點取

之前第一日出買左但係無買care
係咪就咁上網買返就得
返工唔得閒去士多買

你地叉電盒有無用殻

可以
#1有Link

前兩日攞翻個AirPods 2用，點知一用翻聽聽下歌會好疾
打左上去叫我約個時間做個維修
想知會唔會換到個新俾我

利申 用緊Pro

衰撚過普通入耳
普通入耳換耳棉不知幾隔音

仲有嗎？

誠收AirPods pro 最好士多即攞即交收

tg :

按一下暫停，但按多下無法恢復播放，想問下係咩問題？

點確保全新同真貨果啲？

用Spotify？

Youtube，按兩下去下一條片，三下回帶又無問題，係一下播放唔得

YouTube我都係一時時，有時連㩒一下暫停都反應
焗住除一邊落嚟/電話㩒暫停

誠收

睇其他app都係一樣，停左就恢復唔返，要拎手機出來手動

用家問題 我隻耳機超正常～完

呢排應該唔出貨 呢幾日都冇放

有update 未呀

AirPod pro係咪冇地方有得試？

apple store

其實apple係咪打算唔再賣AirPods Pro

可以簡我嗎??? 師兄
金黃老婆 就生日想送份禮物
但周圍無貨

OMG
頭先Apple 美國嗰邊邊打咗過來俾我

打比你做咩

問番我個Airpods Pro 個ANC有咩問題

up 完iOS 13.3 個ANC好似好咗

係咪feedback左2b588？

同佢講ANC直頭廢咗
成日懷疑係咪轉錯Mode原來無

係 佢地都有call你?
佢話佢有個同事喺佢隔離都係用梗同一個version
話無呢個問題 想收我手上呢個去試
我同佢講話應該唔係hardware問題
send個新過來一陣又會自動up上新firmware

不過算啦 聽佢話換俾佢地試下啦
而架喺度等email

唔撚係嘛
外國人耳仔構造係咪同華人唔同
一係佢地果邊太撚靜,
叫佢去搭車試下啦

不過佢地覺得無問題, 咁應該都唔會更新加返強個ANC

應該係佢地嗰邊太撚靜啦
香港撘下小巴已經聽得出分別

外國人習慣開到超大聲炸耳
有無ANC都聽唔到出面咩聲啦

我喺度諗梗佢同我一換一
係咪又要我去Apple Store

外國其實好撚多貨
唔洗等
係香港要等

你肯定好撚多貨？

Ching想借刀定自爆？

百老有現貨
貴三舊水

Btw用緊

好失望
我睇台灣YouTuber 3c tim哥試用
佢係一戴就聽唔到老婆講野

我以為真係咁勁先買
我頂唔順搭巴士聽到人講野 而且我唔係聽d好嘈既歌

然後我以為係我個對有問題
之後去apple store到試
問埋個職員仲係聽到人聲哩個係咪正常
佢話係咁架啦

唉
買既話真係諗清楚先
網上訂貨到貨前一日都可以退訂

師兄邊到百老有，即刻去買，求指點

屌
初初出第一日我即場試係真係連藍精靈講野都唔係好聽到架

你係咪更新左firmware 咋

我係11月中去屯門市中心問
冇放出黎 要問職員

FView佢哋test出嚟嘅數據又膠唔到update咗之後有咩分別

首先sorry for 簡體字,我搵左一輪,暫時得鬼國其中一個測試係用曲線,辛苦大家,以下係圖:

from:愛否科技

簡單嚟講,佢測試到冇乜太大分別,不過有個問題,佢應該冇測人聲,或突然高頻嘅情況,只可以話底噪方面其實冇乜分別,佢推測係用嘅人(我哋)耳仔習慣左個消噪mode,就會自然覺得聽得多左聲,心理因素大過客觀anc效果改變

以上係佢嘅結論,我唔太信會冇分別
但都拎上嚟俾大家望望
點睇?

可能佢d噪音唔夠大聲
我自己聽就過左某個threshold既噪音音量個anc效果就會好差

但點解外國人冇乜投訴?真心唔明

外國地大空曠掛
同埋佢地多數自己揸車所以冇咁嘈

6 Nov 2019訂刻字
貨期 6 Dec - 13 Dec 2019
9 Dec 2019 江西吉安發貨
今日11 Dec 2019 收到
applecare都係date今日

真係等到頸都長埋

開機已經係2B588

其實個效果好撚明顥,
一撚到唔關習唔習慣事
好撚肯定, 第一日試
係apple store 係接近聽唔到藍精靈把聲
佢把聲係萌撚晒咁,
而家呢? 人聲係好撚清楚

第二樣最明顥係MOUSE KEYBOARD 既聲音,
之前又係接近聽唔到,
而家係好清楚

有冇人手上可以有兩對唔同FW 嘅AIRPODS PRO 直接比較有冇分別

習慣就一定唔關事,我有sony 對大Xm3,都係有同樣問題,up 左FW 都係改廢左,明顯可以感知到
所以我信APPLE 呢對都會有可能改,因的太人多投訴耳壓
所以一直留584算

或者,其實有冇可能關IOS 版本事?

但佢試嗰個係576唔係584?

576 好似係最最最原先果個version 黎

咁可能試584同588先會見到明顯分別

一齊煲White/Pink Noise依家低頻硬係推唔起，唔想拎AMP出街唯有煲埋佢希望有分別

airpods pro 都有得煲?

印象中576同584好似冇分別wor
我一買係576,而家係584

2粒鐘前執到full set airpods 1
講得出外觀同係咩區唔見就比番你

裝左 tvos12 beta profile
AirPods Pro 無升級
正常情況用左一個月，無特登閂藍牙

iPhone 11 Pro Max iOS 13.1.3
AirPods Pro 2B576

唔煲啦，自然用算

可能一出廠576
但Day 1已經push咗584更新 所以幾乎唔覺
又或者其實真係冇分別 我未睇post都唔覺其實

屌你

建議佢俾人自己揀

有

冇用，已經跌過幾次

請問係咪一日未出貨都可以轉信用卡？張red應該就到

佢老味用左半日已經花晒

Chok未開嚟用己經花晒

算啦,殼呢啲浮雲嚟
邊個咁得閒睇你個殼花唔花

數據顯示冇乜大分別

係應該係大家習慣左

呢個真

Thank you for shareing
下個post貼堂放在#1

我十一月尾先拍板訂
要等到一月

岩岩睇 變左0B896

0B896唔係原廠Version嚟咩

係咪連續4日冇開

原來xm3都改弱咗，我以為我慣咗先覺得好似弱咗

於是上星期賣走xm3想換airpods，點知到而家都棍唔到又俾人廢埋武功

起碼Sony有得比用家較強度

唔較到最大不如唔好開

我而家用返有線入耳，隔聲仲好過xm3 可能xm3原裝耳膠唔掂

唔撚信呢個
用家隻耳最實際
的確係弱左

睇黎Black Friday清左好多貨下

誠收一隻AirPods Pro，價錢合理

Tg:

尾燈都見唔到

本身搭車正常用緊 想八掛隔離條友傾電話講乜轉咗一次mode
再轉返Nc就有啲電子Weewee聲

手多多丫拿
放入盒再黎過啦

尖沙咀有貨

試過啦 forget埋Device再嚟都係咁
不過佢某啲位先會Weewee聲 好似Signal問題咁
啲聲又好似驗耳啲高頻音
但我八掛之前佢又好正常

有冇巴打無線叉電叉唔到?係咪通病黎

我勸大家都係咪撚再搶啦
個ANC 都廢撚左, 普通入耳無線唔洗買佢啦
聲又唔係靚

洗鬼轉MODE 咩而家,
ANC MODE 都聽到人講野啦
仲清過開transparency mode 開ANC 幫你2成噪音, 聽人聲好清楚

仲等我賣左個powerbeats pro黎訂佢
不過算，當普通無線入耳
我耳窩細，其他牌子太大舊戴唔落

百記豐澤嗰賣緊幾錢？

而家同POWERBEATS 差唔多

百記 2299
豐澤 1999

iOS 13.3更新左都唔比返個ANC嚟

搵左豐/百都無哂貨

我諗點都好少少既
Pbp真係好唔隔喎

得翻我原本隻Bose 700一半功力

Sad

開左ANC + 開左50% 左右音樂都聽到聲, 你話係咪差唔多

屌唔撚係掛
仲等我蝕放pbp
不過pbp無名刻

知唔知邊間有貨？

我由第一日用無線叉電都無問題

懷疑你個盒有問題

叉到但成日停下叉下咁

都有機會係塊無線板問題

我自己用緊choetech 5線圈

叉iphone AirPods pro都無問題

係貪佢個h1晶片先買佢

車尾燈

屌啱啱沙田差d

依家邊度會有現貨？

俾完錢變 16/1

幾點？

2點果轉

唔覺，我覺得anc唔關電話事

你試下停藍芽個anc都可以on/off

點為之停？唔著燈唔代表停左

有無人已經唔撚想拎出黎聽

我淨係搭車聽
其餘時間Powerbeats Pro/Solo Pro

點解你地個volume 開咁細？
開大聲D咪聽唔到出面D聲囉
我之前用雜牌入耳係開100 減2 格
依家有ANC 可以100 減5 格都得

iOS 100%係16格，我頂盡開10格左右

用nc就係想盡量細聲，減低聽力受損，你宜家我我開返大聲....

個板平時叉緊電會著綠燈但係放隻 air pods落去過一陣就會著紅燈

開部新11pro會唔會自動更新

我試打開蓋睇,
叉板無燈但仲叉緊
其實真係唔知佢幾時有叉幾時無叉
總之奇9怪

我一直以為係通病 要等 fw update

有人話airpods 太撚細隻
要擺到好撚正先無事

又有人話因為個骹位係金屬所以成日會停
放張厚卡紙隔一隔會無事,
又試左用啲CHEAP 雞無金屬感應果啲叉板

點解你唔打多啲飛機
打到冇性慾咪唔洗扑野囉

你估我想扑？
扑野都係為左交功課咋

有無人覺得airpods 係wtsapp
不論錄音定聽錄音都好細聲

呢個問題AirPods 1/2都有，完全唔知點解

IFC終於得左啦

唔好開心住，肯定係明天pick up

差啲

沙田出咗兩秒

佢寫明天有貨喎
會無得pick up?

返左d貨喎，應該聽日開始多返貨

取貨果度係寫明天就恭喜你

未必

好滾動

Welcome to 2B588 world.

恭喜！有無咩心得

如果想加埋Engraving係咪今年內都無機?

可唔可以買隻全新事後再搵Apple刻返字既?

係
我十一月尾訂刻字都要一月中先有

佢係廠刻埋先包裝，唔可以

有2個問題想請教咁多位
1. 開左降嘈講電話人地聽唔到我講咩 解決方法係咪只有開通透？
2. 個差電位好難插線 都好難抆番出黎 係咪得我有呢個問題？
唔該哂各位大佬

apple pay 得唔得嫁?

想收一對自用

D 貸去嘢邊呢，連百記都冇貨😰

有Airpods2 同 Powerbeats Pro, 邊度有得trade in
早知唔買AP2住先

我自己無用apple pay
但係改用上面個方法之後
第一次就棍到
之前就係唔識入左安全碼先所以成日由明天有貨變1個月後

apm得左 今日攞

[/member]

點知佢幾時突然有貨😭

我今朝0800棍到 宜家就有

想問棍搶係邊一個鐘數搶？
係咪每個鐘既00分？

隔幾日又feedback一次
光復AirPods Pro, 還我真ANC

開箱感覺好在
最後見到自己個名/刻字

我上網賣左
原本為左個nc先賣pbp，點知宜家比人話廢左好多
希望收貨時唔覺

未試過刻字
但我無刻自己名，因為覺得好似小學雞個陣係冷衫上面寫名咁

無比較無傷害

希望聖誕前有更新

1. 係，但有朋友話差唔多。
2. 難插/ 抆，新野係咁架喇.

睇翻第一頁啦

屌又買唔倒
收對自用

有冇搞錯，佢唔小貨佢你係冇貨喎，冇又叫人賣乜呀

唔刻中文全名都ok嘅

想原價收對新既自用

1. 大聲啲講野, 唔好怕醜
2. 實咪仲好!

我隻都叉下停下
放卡紙都一樣

然後試下只叉case (冇放對耳機入去）
跟住就叉到了

你開個apple health 黎睇下咩事😂

用左一排之後多大頭痛同耳鳴既情況
但唔知係咪因為訓左差左
有無巴同我一樣？

Ifc 同尖沙咀都有
希望棍到

呢一轉都算多

放題

一俾錢話我卡地址錯棍唔到

次次俾錢都fail

今日可以去尖沙咀拎

俾錢失敗好似係件貨俾人搶左或者岩岩熄左綠燈

棍到 IFC

放一隻原價+1 尖沙咀 留TG

次次俾錢失敗
就搵另一間有現貨
loop左幾次

唔夠手快，下次繼續努力

點解你地唔用APPLE PAY 比錢

咁我估AP Pro唔會差得過PBP嘅

耳膠好大陣指甲油味有冇人一樣

ifc棍到🤘🏻

正

用一排陣味會散

噚日唔覺意連盒帶耳機跌左落地，有用保護套，以為無事，今朝發覺消噪弱左，平時在地鐵開70%音量已聽唔到背景聲，今日要開到90%先得，係咪一跌就壞

可能連接問題
我果對都係有時唔知點解較到最細果幾格會完全冇聲
要較高好多先有..放番落盒再拎出黎試下..手機都斷一斷個藍牙先

邊度有得trade in
想放哂兩隻

仲有無?

問個問題
我iphone 連airpods pro
然後iphone airplay 上電視(andriod tv)播offline片(用Nplayer App)
可唔可做到畫面由電視出,但聲由airpods 出?

大家呢幾日棍到既機會高唔高? 呢幾日想買

開始高，今日2點都半放題

想買返對比條女

如果棍到 可唔可以取消返之前訂果隻

聽住歌行行下AirPods Pro 突然好聲左，有無人試過？

終於到手

你換過

你點知的

去邊間換？

未ship就可以

apm

同你一樣

咁都相認到

其實用app 棍唔棍到
幾次見到有tick入到購物袋見到都係成個月後先有得送貨

唔知整佐啲咩，click 完唔同mode 但個mode 都係冇轉到

冇啊hi

今日棍到

唔夠快 而家仲要等佢退返錢

有無心得些牙

見到有就快手買唔好諗

呢個要係電視度設定 唔關airpod同iphone事
例如你電視本身有藍牙就可以連入去
不過好似無乜電視有
至於整個藍牙接收器呢d太麻煩啦
算啦

#996

#997

#998

#999

#1000